好撚燥底，入黎嘈交

屌你老母真係受夠
溫溫溫，都唔知溫乜鳩野
自己一個係屋企溫左成年
真係好撚煩
屌屌屌屌屌

要溫都唔係最後呢段時間啦屌
依家溫有閪用咩屌
好撚燥

屌你老母屌你老豆

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

死撚開啦

正臭閪
香港地大把呢啲垃圾

溫條撚咩 反正你都係乞食架啦

仲要有價有市
成班港男雞蟲真係食左屎咁

溫完咪又係打份牛工 扮乜勤力啫

真
乞左成年
你無講錯到

溫溫溫
咁撚努力去做隻奴
戇鳩到好似啲雞蟲俾幾千嗌啲女去虐待自己

一句說話再刺激樓主多啲：

冷靜啲

屌
呢句我幾中意講其實
但我聽完真係幾冷靜
ＭＥ真乖

即刻搏咀！

儲起D火一野爆9曬7婆同班仆街黑警！

林鄭玩9你
起碼溫多9個月啦

溫乜柒閪 報考21啦

正面d屌你

一句說話再刺激樓主多啲：
溫書啦

我愛你

屌 咪撚戇鳩啦
咪又係傀儡 政權機械
換邊撚個都係一樣啦
薯片叔叔上左咪又係咁撚樣
問題係個制度
問責制只係問責平民
憲法唔係管束政府
ｂｔｗ 知你好心，好人黎，但燥底緊

仲上網 快溫

似係啦 屌
來生只做ＩＢ／ＧＣＥ人

仲考乜鳩啊
今年是但屈就自己take on9三大水泡offer算

好撚正面

啊！！！！！
溫溫溫溫溫溫溫溫溫
食屎

BB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我受夠了
讀書唔係人咁品

屌屌屌
溫到先算
根本溫幾多都唔會進步
中文點撚樣谷
好撚戇鳩
一切都係睇運

好撚大惡疚感架屌
壓撚到透唔到氣
衰撚過讀U

屌你老味上年5** oral
今年cut撚左
中文玩撚完

嘈交！！！！！
屌屌屌屌
一嬲就紅到面哂
屌屌屌

哇屌你真心慘
不過多數靚仔先有５＊＊ｏｒａｌ
臨走仲俾左我電話ｍｉｓｓ
近排同佢散左

廢閪 入i大啦 溫乜撚

死撚開啦
紅磡呢間垃圾同I大無分別
怒quit U

笑下你自己先啦
中文得科3
通識都唔方好得去邊啦
加加減減咪又係得20分勉勉強強入U
若夫我高估左你
請你自己檢討下點解你咁垃圾啦

u win

係
屌打你

sorry激唔嬲你仲cooldown左你

我唔係on9嘅
都認同你講嘅一切
只係 過來人身份知道溫書好撚辛苦

屌住啊

我屌
cooldown
my ultimate is ready！

屌屌屌屌屌屌屌屌

屌你老豆 縮埋一舊

H.A. H.A.

屌好耐冇見
仲有另一句係咩話

乜鳩野羅馬同陰間
真係白卡佬黎條友
好似去撚左小學班房咁

見到手帶仲幫襯？

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

條條大路通羅馬？
我就話
條條大路通陰間啊！

雞蟲緊火無帶腦

做到你個名咪夠

塵埃落定

人地十七歲已經做雞
仲要7000蚊
我18先做贏唔到起跑線

加油啊你
我頂唔撚緊

是，沒有希望

精神狀態很重要，沖個涼休息下

緊火 嘈交

unstable slut is me

你日日俾人屌！！！！
仲要俾人拍哂片！！！
ＪＥＤ ＷＩＴＨ ＴＨＸ

我就如同日清雞一樣
好撚嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲

睇下啲可愛嘢休息一下？
唔洗逼到自己咁辛苦喎

見圖戀童了 磨牙

牙嫂！
不ＧＡＹ的瘋女朋友

女你老母！
仲諗住氹你，走了！

嘈交！！！

做咩唔開心啊？
講黎我幫你分擔一下？

有冇考慮過返庇護工場？
好似幾適合你

溫書溫到好攰
唔想再受節磨
睇左勁多篇文言
一砲過睇哂道德經
覺得完全係無用
根本做幾多都係無用
垃撚圾
好嬲

屌你我做過ＫＦＣ
咪撚歧視白卡人士
我屌你老母
佢地好撚好人

讀乜撚野書

考DSE啊？其實我當年都係中六由lv1追到lv3㗎

溫書係俾庸才，天才唔需要溫書

燥唔燥

溫乜鳩
我都無溫

唔讀書賺既錢仲多
望下啲地產佬

同樣都係升兩分
４升５＊點解咁難

屌 去溫書啦咪撚ｏｎ９

忍住！忍住！
咁你擔心緊啲咩？

無左中文ｏｒａｌ
本身有５＊＊
拉唔上分
覺得幾努力都係無用
好煩
做左勁多文言文
做到頭痛左幾日
好煩 根本唔係俾人睇

今日唔知聽日事
我就打陣機先
100分又係5分
90分又係5分
咁辛苦做咩

IB難過dse好多，形式似大學

我就係個啲例子

廢就廢啦，關運氣咩事

咁你快啲去做地產狗啦，直頭唔好去考試

ｂｔｗ 我都中意勇悍＋困獸

語文科1年2升4就話有機姐 4升5星真係冇可能
Elective就可能得

對自己有要求係好事
不過學無涯而生有涯
有時啲嘢控制唔到
綢繆係為咗防風雨
我果年英read以為會5**
結果得5*遺憾左
但係重要嘅係自己識幾多
而唔係攞幾高分

手足要挨到入大學，有咩唔識係度問

dse? retake咗幾次

飲杯水

英文勁野，希望今年我英文都好啲 唉

係完全無可能

有心啦

集中唔到可分段溫，十分鐘一個section溫完抖下好過hea9曬一日

我以前玩英辯玩到講中文有文口音
講嘢有R音，好似啲竹升妹好港女

*英文口音

認真返，dse過眼雲煙啫，我最後一年先發力都死唔去，樓主花咁多心機實得嘅

呢種說話會唔會有威力啲？

我係溫溫下發白日夢
好撚唔專注
個腦好似好多奇怪野諗咁

牙兔！！！
玩debate咁撚勁
我中學都有玩過，不過用中文
出過去比賽，但無獎

氹我威力勁啲

我中中打贏左英中之後人哋返學校俾校長屌
獎學金get

reading呢d撞手神，學校predict我reading2最後有粒星
除左卷3其他都係睇運，放鬆d去考仲好

等炒考黑警啦垃圾

fat fat la
屌 溫英文算 保英文重要啲
想穩5

真係！！！
閱讀卷真係靠運
同一份marking
唔同marker唔同分

加油啊
上黎玩ocamp啊
雖然我唔會上john

咪撚戇鳩啦

不了 ocamp 上莊too on9
要識人唔使玩都識到

我係因c

屌你老母臭化閪鳩爛爛冇人要

Copy n paste 就算啦

屌你咪又係遺憾左 最後個兩句呃咩人啫

遺憾左係個果下姐
但係因為其實本質唔重要咪釋懷囉

唉 屌

最重要入到果科係讀得開心

同路人
岩岩食完飯嬲得濟
訓到依家

早啲瞓啦
生活有規律DSE贏一半

岩岩先訓醒
食完飯勁燥勁攰
訓到依家先醒

中六畢業搵緊6-7萬 樓主讀乜鳩